[扮工動物園]返一日又放假啦之合皮蚊地(2)

你開左係吹水台

Say 個Hi
之後出去食飯~

無人入

豬豬
松露
你地在哪裡

自膠
松露入左

怪唔g 雀班台唔見啦

比個食耳仔搞到無胃口
食緊士多啤梨

講野唔好有懶音

算啦
佢已經忘了你

啱啱先發現你改左名
懶得打哂咁多個名

sor 個人太懶改進中

我愛跳跳虎

遲啲帶榴槤返工食
差唔多時間，都幾好食

扭咩計
帶你去搵無著褲嘅 pooh pooh

我都要食

琴晚媽媽整左榴連有丁 同 芒果布丁

講笑
我要serve客，食唔到榴槤

Bye

布丁

比埋杯水你飲

香媽自己開左post

做乜推咁快仲開埋去吹水台

金燕虎

有無summary, 晌 (1) 追到15頁咋

因為樓主未食藥

有, 扮工日常話題

有，跳跳虎話請大家食飯
仲有我地可以免費call車
同埋有深夜成人台

多謝虎gor

開錯台然後潛水同射後不理有咩分別

只限絲打

唔call g架我

要切丁先

唔好咁揀飲擇食啦

咖啡癮起

周公急call

係OUTBACK 切, 比佢同埋佢D 法蘭克福腸一切炒

無錢

不負責任

睇到痛呀大佬

虎哥真好

琴晚久違訓左7個鐘

me真c ok

我係有j絲打

金枕頭布丁

有錢call Iubrr

3人世界ok?

網絡hey 0 牙

出一出去買罐咖啡，即刻三成熟

牙

從來都唔飲咖啡

rare

你

鐘意medium rare

好事
飲少少都有益

x2

show blocked user - 無seed出photo

叫拔甩d where 是咪岩岩好

虎gor 扑me

無錯

老

歸位

今晚block 野夜唔夜

叫rare 食唔到的話，可以叫佢整熟d

已經熟晒，無得生返d

大部分medium rare ok

爹

出油

即刻打隻蛋先

食家

近排食
青尼
仲好食

食過寶石球

垃圾

咖啡炒蛋

行山
冇落雨嘅話

係呀

試過？

組團一齊出車 come on

松露creamy mash

仲行山！？

好呀
都無車

蟲露既英文係咩

跟車ok?

Truffle

紅棗松露豬肉餃 再加啲cream無面頭

組係你朋友

Okkk

天與地 summer version

Who is 組

TruffleCreamPock

太恐怖啦 死人架

姐

大家想食你

小鮮肉啱唔啱

Creamymash既英文係咩

加啲白汁 黑蕉

行邊到好？ 有咩提義

呢條問題好深奧

行街好可以瘦

我可能出圓方
你想出邊區？買男裝衫？

行zara同H&M同睇個袋
荃灣有Uniqlo,mango,Monki，其他野留返係荃灣行

食飽

Yes 果然目標一致

圓方都有平啲既野

同埋圓方無尖沙咀咁多人
葵廣聽日應該會逼爆，佢地大部份衫淘寶都有

仲有breaska, pullAndbare

食咗咩好西呀？

葵廣唔掂 啲料好差

圓方係較為集中同算少人

荃灣人？

除左出九龍區 我就講唔出仲有咩區出 好多時都要人地講
先識諗到 係喎 咁樣

aeon

無錯，抄得好厲害

平野就是抄

周圍去架麻

我另一邊既世界 好搖遠

乜你放工架啦？

Pizzahut

短期都唔會再出荃灣

豬豬：正因為我不醜，所以放心曬黑

幾時出發

你住東面/港島？

其實以前沙田無咁多人個陣都好集中好行
宜家唔會想入沙田

典解牙?

識整添呀？ 你ex走寶

我間中都會過黎港島綫 但我有陣新界味

係無咁多自由行果陣⋯

仲返緊
聽日出

照下鏡睇下搵唔搵到鄉下味

聽日pm you

Same

巴打我愛你

好句

我好似去邊區都唔會有違和感

我黑左好樣衰
絕對需要一白遮三醜

so true

我可能星期三會去新世界

me有氣質

如果男仔太白係咪好核突

古天樂咁？

肥矮柒毒窮表示傷心

辭職之後黎搵你

會唔會我識架

I know that feel bro

巴打 我都係
我試過比人笑我鄉下仔

有食譜未fail過

但以前試過整左個失敗嘅蛋糕比鐘意男仔食 雖然段回憶有點不堪，但又覺得幾傻

zzzz

過黎做咩

撞到佢地果陣 要型比佢地睇
我荃灣多數行果條天橋

可能贊緊你似鄰家男孩

唔怪得上班台無

唔係
淨係你核突

做個Better me

玩野呀唔開係上班台

星期三過海/mk

未咁快
未讀完書

中環OL

肥矮柒窮毒表示

你無

樓主囉

唔好

之前住係荃灣市中心 落雨唔洗擔遮周圍去

有呢個既咩

蘋果日報中環我至靚

行運超人

媽媽
我比人恰啊

肉球

俗語說 綁住男人個胃啵

有鄉下氣質

討厭你

咩係新世界

係呀巴打
我地拖住手仲正

做~個~職~安~真~漢~子~

聽日幾時出發

隻海豚好可愛

Pm you

識浮

我以為市新界

你太聽話了

大家早

有無見到散發出一陣陣濃郁既鄉村風味

旁人從不贊同～

老闆

食餐飯 去左10幾頁

我想一拳打死你

唔愛既就好心唔好發展啦

唔係個個都會從一而終

獨自行緊街

小毒餃

我都想去游水

Weekday趁人少試下衫

星期六去荃灣，差唔多全日都無落過地面
首先綠楊買野，跟住荃昌食野，然後去左千色匯，跟住行左去荃新天地，再去荃灣廣場。咁就一日

係呀
見到好多強哥

追post追到抖大氣

係
追post 好難

香媽

唔好理佢地
我地自己傾
哼~

都係糕糕好

松露有路公

連creamy也不同

駁咀既女仔即刻BLACK LIST

聰明

邊間教會架你

今天不小心把心愛的紅棗糕切了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現切碎了的紅棗J
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
切柒了的紅棗糕
是我今天看過最美好的東西
而那紅棗粒著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

聽日，圓方之巔 領教領教

Sorry mom

Sorry baba

又鐘意你又成日發脾氣
肉爸爸咁多honey

等五點等到好眼訓，

Lunch無飲咖啡，好難頂

咁既速度 都只係蒸發級

我。。。唉

不安

決戰柯士甸

睇下行唔行啦
可能淨係行荃灣

簡直十個月後會生仔

出去買

兩位都係小氣之人

Gag?

唔啦，放工先買

我係好小氣

睇黎爛咗

我想學鼓

笑左

巴打返開邊間教會

睇見都痛

想我哄掛 不過好似係我身上唔太WORK

我見到隻強黃哥公仔
一禁個肚有聲出

你好

是咪會瀨屎架

有紙巾出

到底我係咪每一日入黎都只係可以揮個手就算

唔識

小氣簿(給)

Tg比跳跳虎

你試下溝佢條仔

真空老闆

威猛先生

我理你

我閃主

嘔定屙

有

咁決戰荃灣

同我鬥

一睇個名就知

我耳朵懷孕了

我是主的恩典

準備落地盤後收工

朗逸峰，不見不散

摸過～

22.9

呀~~~~~~~~~~~~~唔好禁我~~~~~~

潮吹

唔好影響西隧ok??

萬佛

咁硬既

正如松露有路公咁

SAS BUT TRUE

我既氣量係你地加埋再除以1000

[img]圖片網址 [/img]

買番屋企食

女人要爭取

聽聞肥膏既密度無肌肉咁高，所以會浮

邊到黎架

唔難

依家無左肉丸意粉

夜9點我再推

荃灣之巔

佢定早洩小氣

係囉

勁耐無食
遲啲荃灣開就唔洗特登出沙田

好彩我渣車既姐 唔係搭車果啲人一見到個地方仲唔嚇死

請在福來村以外

硬幣通過

好似無得外賣

呢幾年我靜係專注打保齡球

早啲上黎仲可以去川龍飲茶

肉醬薯條

唔阻你

放心 岩岩睇過地圖
朗逸峰超級山卡啦
一般人難以抵達
除非住果到有屋宛內巴士出入

應該只可以買急凍個啲返去

差啲比朗逸峰個名嚇左一嚇 好撚山卡啦

松露有津路

咁我唔食啦

汪汪

做豬定做狗

???

介紹比我呀

飲緊

識人住上面
樓底幾高

我就唔信真係朗逸峰

ok

70分

佢格離叫寶雲匯

唔好同我爭仔

男人你又啱？

上黎一齊飲個茶，落到去差唔多開舖開始行街

無打算爭任何野

岩

總是忍不住寂寞 掉下眼淚你才會給安慰
擔心短暫的晴天 隨時都可能被陰霾收回
等待有機會最壞 也最甜美我樂觀卻疲憊
因為太怕失去你 所以連快樂裡 都裝滿傷悲

你不曾發覺 你總是用右手牽著我
但是心卻跳動在左邊
你和我之間 的遙遠 永遠隔著親切 愛少的可憐
伸出右手 想陪著你 向前走
感受你愛我的心跳在左邊
那麼深深 愛你的我 相信你會了解 (你一定 看得見)

總在埋怨過你的冷漠 之後 又急著說抱歉
彷彿向疏遠的你 乞求一點體貼 都是我不對
結果有可能最美也最 可悲 我做好了準備
也許太自由的你 心裡面那個家 誰也不能回

我一直相信 總有一天 你會用左手 牽著我走向明天
未來很遙遠 卻會實現
心在同一邊 就能夠 聽見 你說的 那句 我愛你

我誠意推薦 跳跳虎
入得廚房出得廳堂上得床

可惜

虎哥

你朗逸峰邊棟呀 轉邊一面

吹, 繼續吹

香媽, 我好想同你地傾計呀

跳住煮跳住食跳住上床

我唔係住上面

我想練腹肌同屎忽

我地都想同你傾呀老闆

可惜乜野

你逸朗

可key

張開西錫返, 唔好咁

祝佢生花柳生到上心口

咁伸撚虎呢

事業線

笑左出聲

已經成人夫

打漏字SOR

可以練胸

CD邊夠～ 起碼要e

兒清

呢樣真
渣到變h都有

練唔大

揸揸下變大

gmilksuki 呢

teach me

佢話忙
又難追post

肉丸好好味

有薯溶

個bosco宜家話係比人謀殺

食完扔左

死左咩?

H太大
好辛苦

食完定扔左

好男人都是別人的男人

Why not both

死左

隔離飯香

行山個位

當初佢未係人地碗飯

成婚之前一刻才趕到
難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好
怎能預計似這般難共你同揩共老

勁

好難reach

好難teach

要渣多啲先識大

我要肉丸

仲有槍傷

我對波無
之前啲女對波有

胸呢樣野都幾重

死左了

有e以上都夠

打機果時
好隊友都是別人的隊友

有H

我可唔可以槍虎爸番黎

佢結婚？咁老架？

以整體香港女人黎計？

死了

食得松露多

SAD BUT TRUE

以整體大圍香港女仔 真係ab真係最多 ab仲要自豪既更加多

好聽就知足

我做左乜野你要隊冧我

仲唔過3

想像一下 對e奶識自己收緊 放鬆
升高 降低⋯

B + 副乳
擺明自己細波都由尻佢 當係天生

唔知有得補救

我準備買麵食
又無胃口了

虎哥猴禽張西痕

我鐘意虎爸呢類男人

無理由架喎
一定係好軟好林架喎

佢知足 姐係認命

如果我愛上 你的笑容
要怎麼收藏 要怎麼擁有
如果你快樂 不是為我
會不會放手 其實才是擁有

肥成點先

我就係講緊一眾香港女人 有啲細到得ab都要靠個罩會托出個形

仲有女人著68果啲假size打曬飛機

張開西遇上伸撚虎

我唔會鐘意你, 你死心啦
btw, 爸乜野

68 d bar 幾靚

個底真係有啲硬

好陰公

當一陣風吹來 風箏飛上天空
為了你而祈禱 而祝福 而感動
終於你身影 消失在 人海盡頭
才發現 笑著哭 最痛

睇黎有機會1001多次

會有硬架咩
可能未接觸過硬⋯ 之前果幾個都efgh之類⋯
硬會唔會因為容量細 但又有size?
類似佢可能得c 但入面密度高 比教firm

往事只能回味

好合格?勁合格?最合格?

我又想唱k

升球大戰

嚴禁打假波

唔係架喎，我大但都有啲硬
我諗要推下

呢度個個都係食家

有, 但本野有個註解
*本攻略不適用於香媽

突然好想你~你會在那裡~~~

過得快樂或委屈

五迷?

好想睇

倒數55分鐘

唔算既
但好多歌都有聽

合法蛇王中

開三啦喂

唱k唱k

香媽仲追緊post
肉爸爸走左落地獄

You right

What

你幾時得閒

我個硬字係指比教結實

係firm咋下麻

我想練到屎忽可以夾腸

係咪第二個post 都可以爆

記得開返係上班台😘😘

我番8收7

返九收六

好誇張

無論你喜歡誰 請你繼續留下身邊這個位置
時常在內心一隅 剩低幾吋 留給這女子
誰共你好 都不礙事 我都會衷心支持
未必所有關係 亦受得起刺激 但我可以

哇 會唔會係硬塊

我無揸過其他，no comment

睇唔明

正呀

我要埋個碌棍

我識分

你當正常係好林

互鬥唔明

女仔fd~?

唔清就是勝利

1001

我唔會無啦啦揸朋友

聽日出車呀麻大家

有幾多部車

每次1001就出現

開返係上班台呀爸爸